[年薪稅後七百萬 瞬間人心兩盡失] AC米蘭球迷討論區 23

常見問題：

AC米蘭同國際米蘭又係有"米蘭"，應該點分？
ANS：AC米蘭簡稱米蘭，國際米蘭叫國米，避免稱呼做AC，因為AC係球會咁解，而MILAN先係名既簡稱。

AC米蘭仲係咪「老人院」？
ANS：現時全隊平均年齡為25.9歲。

今個轉會窗到目前為止簽咗咁多球員，遲啲仲會唔會有錢買人？
ANS：其實買球員好少會一炮過畀，多數都係分期，所以仲會有錢簽其他球員。

簽咗咁多球員會唔會過唔到FFP？
ANS：早前米蘭管理層有同UEFA探討經營計劃。
（By 二石四鳥）

有用網址：

轉會消息

各大媒體轉會新聞可信度
（自己睇source再判斷可唔可信 認真你就輸了）

S級 (99%~100%)：各大俱樂部官方 (AC milan official)、足協官方 (Serie A)
A級 (70%~80%)：隊報 (L'Équipe)、踢球者(Kicker)、BBC
B+級 (50%~60%)：天空體育 (Sky Sports)、地方媒體如回聲報 (Les Échos)和曼徹斯特晚報 (Manchester Evening News)、泰晤士報 (The Times)、圖片報 (Bild)、迪馬濟奧 (Di Marzio)等部分獨立記者與其屬下記者
B-級 (40%~50%)：衛報 (The Guardian)、每日電訊報 (The Daily Telegraph)、米蘭體育報 (La Gazzetta dello Sport/GdS)、ESPN、 (cmtodcom) 、Mediaset、MilanTV、意大利足球 (Football Italia)
C級 (20%~30%)：每日郵報 (Daily Mail)、每日鏡報 (Daily Mirror)
垃圾級 (<10%)：都靈體育報 (TUTTOSPORT)、羅馬體育報（Corriere dello Sport）、太陽報 (The Sun)、倫敦晚旗報 (EVENING STANDARD)、等、各大報週日版
廁所級 (<1%)：地鐵報 (Metro)、每日快報 (Daily Express)、twitter無認證帳號、全市場 (tuttomercatoweb/TMW)、馬卡報 (MARCA)、阿斯報、(Diario AS）、各大連登仔無source 9up等

(不同報章對唔同國家/球會有細微偏差, 所以亦不能盡信)

夏季轉會窗：

In
Mateo Musacchio－(Villarreal)－€15,000,000 + €3,000,000 in bonuses.
Ricardo Rodriguez－(Wolfsburg)－€18,000,000
André Silva－(Porto)－€38,000,000 + €2,000,000 in bonuses.
Hakan Çalhanoğlu－(Bayer Leverkusen)－€20,000,000 + €4,000,000 in bonuses.
Andrea Conti－(Atalanta)－€22,000,000 + €2,000,000 in bonuses. Matteo Pessina is transferred to Atalanta for €1,000,000 as part of the deal.
Przemysław Bargiel－(Ruch Chorzów)－€350,000－Will join Primavera squad
Antonio Donnarumma－(Asteras Tripolis)－Undisclosed

On loan
Franck Kessié－(Atalanta)－€8,000,000－2 years loan with an obligation to buy (20m€)
Fabio Borini－(Sunderland)－€1,000,000－1 year loan with an obligation to buy (5m€)

Loan returns
Gabriel－(Cagliari)－Free
Ivan De Santis－(Paganese)－Free
Rodrigo Ely－(Deportivo Alavés)－Free
Ameth Lo－(Reggina)－Free
Stefan Simić－(Mouscron)－Free
Jherson Vergara－(Arsenal Tula)－Free
Filippo Felicioli－(Ascoli)－Free
José Mauri－(Empoli)－Free
Juan Mauri－(Paganese)－Free
Andrej Modić－(Brescia)－Free
Matteo Pessina－(Como)－Free
Giacomo Beretta－(Carpi)－Free
Andrea Bianchimano－(Reggina)－Free
Giovanni Crociata－(Brescia)－Free
Davide Di Molfett－(Prato)－Free
M'Baye Niang－(Watford)－Free
Gianmarco Zigoni－(SPAL)－Free

Total spending: Decrease €122.35M

Out
Diego López－(Espanyol)－€1,000,000－From loan to definitive acquisition
Raul Zucchetti－(Virtus Entella)－Undisclosed－From Primavera squad
Keisuke Honda－(Unattached)－Free－End of contract
Nnamdi Oduamadi－(Unattached)－Free－End of contract
Hachim Mastour－(Unattached)－Free－End of contract, after return from loan
Andrea Poli－(Bologna)－Free
Cristian Hadžiosmanović－(Sampdoria)－Free－From Primavera squad
Luca Vido－(Atalanta)－€1,000,000－After return from loan, buy-back option included
Marco Curto－(Empoli)－Free－From Primavera squad
Andrea Bianchimano－(Reggiana)－Undisclosed－After return from loan
Juraj Kucka－(Trabzonspor)－€6,000,000

Loans ended
Gerard Deulofeu－(Everton)－Free－End of loan
Matías Fernández－(Fiorentina)－Free－End of loan
Lucas Ocampos－(O. Marseille)－Free－End of loan
Mario Pašalić－(Chelsea)－Free－End of loan

Out on loan

Total income: Increase €8M
Net income: Decrease €114.35M

特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟）
盜如瘋（AC米蘭/小西灣CEO）
盧比斯朋友隊

召喚會員蕭瑟的賓洲（木木梟）

lm

23人選得一個

下個post 用馬田拿臣

lau ming

Cd rom留名

生日快樂

留名

個topic

Milan have not abandoned the idea of signing Belotti and his candidacy is gaining momentum along with Aubameyang [Sky]
紅貝貝!

懞帥唔係踢433咩,做咩咁想買正前鋒

標題幾有詩意 不過好似唔係咁押韻

已射 謝謝

紅貝靜咗好耐

Just like A.C.Wa

冇諗過要押韻

Milan contacted Torino yesterday to make a new attempt for Belotti, offering Paletta as a technical counterpart [@DiMarzio].

Torino would also accept Niang or Lapadula as a part of the deal but want cash money that much higher than what Mirabelli is offering.

.@DiMarzio stresses that Aubameyang remains Milan's primary choice for the attack, while Kalinic is now in stand-by.

肯接大帝

sor ok u win

7m

幾時躝

俾niang and paletta佢

下次壓下聲咁好冇

個標題好似新浪d J文

BREAKING: Negotiations in progress for Bonucci. Milan had new contacts this morning with his Leonardo's agent [@SkySport]

仆街

佢要我地隊長，我地要返佢未來隊長

應該唔會加羅馬仔?

新聞話唔會

Milan are offering €30M for Bonucci, while Juventus want €45M for the defender. [Sky]

唔知點解講到邦老師好想走

45m 即deal 啦講真，減埋迪迪仔10m, 35m deal

同屌帥唔啱

你係咪好驚要含

拎走你地羅馬仔比件30歲你地幾爽

André Silva will fly with Milan for the China tour after all, according to Milan TV

比巴打們屌完即刻去

比老細呀on9

我地先係香港curva sud

我都係覺得係流既, 邊有咁多錢

Milan would not include Romagnoli in a potential deal, but maybe De Sciglio as Juventus like and want him, per Sky Italia

OK

#ACMilan are offering €30m for Leonardo Bonucci, but #Juventus want €45m, according to the latest reports.

扔埋件迪迪仔佢差唔多啦

30m + 迪迪仔換到就好狗衝去換啦

咁都唔錯wor

岩呀, 屌帥GOOD DEAL呀

35m +反骨迪

有人呃撚含

就咁決定啦

終極無間?

換到我放迪迪仔上神枱

真係黎先算OK

換到唔好再叫佢反骨仔

RR 羅馬仔 邦老師 Conti

黎到真係一地都係精

哇屌
原來屌帥先係終極二五

黑鬼達同禿達快撚D蹯啦屌
問下都靈乞E有無興趣收留佢地

要邦老師key波都好過蒙隊

等睇高莫娃含

簽到邦老師真係會j 死

Now @PeppeDiSte reports that the distance between Milan and Juventus for Bonucci is just €5m.

Milan offer €30m+De Sciglio, Juventus ask for €35m+De Sciglio [Sky]
帶埋去中國?!

咁攪法真係會出人命

立即馬上扑暈迪迪仔送去都靈

痴線

反骨仔狗衝緊

差5m 啫 比佢la 好想j

俾多3m佢

唔得喇 佢黎真係j死

唔好搭飛機喇, 搭火箭啦

迪迪仔好行 我送埋你過去都仲得

痴撚線，呢單deal 到真係發達

#Sky: Milan at the end would close the deal for Bonucci at €33m + De Sciglio. The Rossoneri want to close the deal until tomorrow at 13:00.

帶埋去大陸

顛峰狀態嘅意大利第一中堅 帶住羅馬同梅沙

D效率會唔會太癲

Juventus now ask for €40m for Bonucci, that's not up for negotiation, without the inclusion of De Sciglio [Sky]＿

50m以下都抵屌

LOL! Another update from Sky's @DiMarzio

Juventus now ask for €40m for Bonucci without the inclusion of De Sciglio.
唔好啦,拎埋去洗啦

嘩屌你會唔會快撚到咁呀
仆街當我無講過OK?

當豬頭骨拎埋去

含撚啦準備!!!btw 唔使幫我

40m 加迪迪仔啦，送埋俾你

值得既...值得既...
但唔洗幫我喇

屌你唔好啦, 呢家叫你蹯呀, 快撚D躝呀

打3中堅

反骨迪廢撚到蛆狗唔想要

兵貴神速

狙狗一定嬲撚到仆街
仲要咁平主力, 痴撚線
TOP中堅起碼可以打多3-4年

三中堅前面點排好, SUSO 好似無位踢

不了下一秒就J魯加尼

屌你老母FM搞掂BIGLIA先啦, 痴撚線, 無啦啦大陸佬又扔多40M, FM又手痕

如果真係簽到我地肯定 J 爆 po
對面就屌爆 po

3511
A Silva 頂最前
Suso 係熱拿亞果陣打352 ss 打得幾好

3-4-3

驚呀

呢件完全OVERRATED
U21比人撚狗

準備定含啦

法國呢度好多GAY佬

#wearesorich

星期五: BONUCCI
星期六: BIGLIA
有無可能係咁?

唔夠翼

人腳上打飛機佬生涯成積最好嘅3511 fit

高莫娃直播含德國腸當冇數

希望FM知道遠方有個人想含, 幫一幫佢

依件真係j死

真Big Name - 邦路斯

中間隻1搵罰球王打 定屌仔?

順手燈埋防中

suso

都可以

BTW大家因為我要幫大家含而開心住

官方先講垃圾

講真我真係幾撚邪下
睇親都輸, 成日一熄就和番轉頭

我覺得中路俾查古打好D

BREAKING: There is an agreement between Milan and Juventus to make the Bonucci-De Sciglio deals two separate ones [Sky].

There is a gentleman agreement to sign Bonucci right away for €40m, the only nod to overcome is De Sciglio's price (€10-15m) [Sky].

Juventus don't want to pay more than €10m for De Sciglio, the distance is €5m [Sky]

痴撚線痴撚線

送比佢啦

狙狗係咪傻撚左究竟

咁又唔得, 同屌帥熟還熟, 路還路

含啦

有排J......

RR 羅馬仔 邦老師？ 梅沙 干提

唔好搞我條J呀

死基佬

屌,岩岩興奮得濟POST錯左去祖區

7頭又MON鳩人POST

仲要連po兩篇

笑左
狙應該發緊癲

30M加米蘭隊長迪迪仔, 呢個價益左狙了, FAST TRADE啦

我地隻羅馬仔我會好擔心

諗住睇下會唔會有其他SOURCES

其實我地蝕啦, 話哂都係馬隊傳人
應該1換1

咪兜啦, 想MON鳩下班傻閪有無發癲咋

絕對唔係

叫佢哋過嚟排隊

問屌帥

爆post未

啱啱開新POST就推左7頁

Milan and Juventus have found an agreement for Bonucci for 40M. De Sciglio will be a completely different deal.

352咁打？

AC華 ？？？
碧基 罰波王 基斯
RR 羅馬仔 邦老師？ 梅沙 干提

快啲official

鳩頭佬睇到自己有幾廢未

最好兩套陣都練成,到時睇餸食飯

official 喇咩, 諗排陣容

空炮比人笑番你地轉頭

後防配搭靈活好多

真係棄邦老師用Rugani就正,性感後防

不了每次去都靈都比人昆到單車都冇埋

U21 果陣 Rugani 比人撚狗咁撚

收到風賓洲巴打洗亁淨條J準備回歸

A new contact between Milan and Juventus is expected to take place in the next few hours [@DiMarzio]

你諗下自己要含幾多支炮啦

無老師唔排得三後衛咩!?

希望聽朝一早見到official如果今晚睇到仲爽

李主席:我們不怕沒有錢,只怕球員不來

笑到仆街呢段片

提醒各位巴打未官方唔好j住

恭喜你地

官宣左先

未落場都未成功簽到架

Bonucci would earn €7m per year at Milan according to Mediaset.

即刻覺得好撚抵

gay post

屌帥

我哋怪錯佢

希望各位手足有規有矩，排隊俾Komova_baby巴打含撚
1. 體檢Kessie

Milan have agreed personal terms with Bonucci who should earn €6m/year [MilanNews]
比

仲平D

唉
好彩係去你地到
去藍黑我會吐血

含撚啦爛袋獸

6M加1蚊OK, 唔想條撚屌最高薪

1蚊唔好意頭，我出2蚊

2. 木木梟

唔駛預我喇
我幫賓州霸定位先

好重口味

佢衰咩其實, 舊年哥迪奧拿想買好似仲高價

法禿又突擊

人地7m呀 兩兄弟搶你錢

你嗰條有銅臭味

法禿大約等於幾多個鳩頭佬

同屌帥反面

一個可以一手將拿坡里建立成為有爭冠力球隊嘅經理唔講得笑

屌帥真係負資產嚟 專隊自己友益人地

big name 過嚟先6m人工,反骨龍憑咩

應該係同屌帥不和
歐聯屌帥 bench 佢

傳緊佢屋企人唔想去英國
所以要放都放返俾意甲球隊

我地仲有個蒙隊, 免費益佢都得

如果最後衰係佢手真係…呢

邦老師都簽到]

真係肯放

唔係好多野講既咩，出黎講兩句呀

如果佢唔係同屌帥炒左應該好難黎

Juve will refuse any offer of Alex Sandro now. They won't sell THREE key defender within one transfer window.

轟實憎死我糷

屌帥真紅黑

條友係蛆post都冇人理唔洗理佢啦

官宣左先J

Leonardo Bonucci has completed more long-balls (1,022) since 2012/13 than any other player in Serie A.

The ultimate ball-playing CB.

你地唔想睇長波咩唔係

仲J？有人幫你含

簽到打3-4-3棄Biglia

而家排到尖沙咀了

都係要Biglia 呢個位 冇衝突

6m 抵到爛
現時最top cb之一

賤種姦地抵撚死

快啲si啦

卡拿仔做乜同干地一齊訓

邦老師當big name，有驚喜喎
意大利第一中堅，定海神針

完全冇諗過買到，迪迪當現金卷送走

淨係知ac華會好忙

反骨仔無人想理

特殊癖好又加得人了

Sky Sports UK: Milan have made undisclosed bid for Torino striker Andrea Belotti.

The distance between Milan and Juventus has been reduced, Bonucci has said "yes", the deal is close to complete!

屌唔駛訓咩

癲咗

352，中場人滿

今晚打飛機打成晚

Si ?!

米蘭痴撚左線啊
我都痴撚左線

聽日體檢先SI最穩陣

始終差防中

仲差防中

除非BIGLIA仲有冇BIG NAME呀, 而家我地大把錢呀

好想過意大利含FM兩條撚

AC華後備吧,343

不行了 唔好再黎 打唔切

咁浪費

幫老師夠唔夠Big 同驚喜

似3511

加邊個 出聲啦

最強中堅

Suso查古屌仔是但一個後備仲浪費

從此我地FD番OK?

Modric

要被人含喎

好難諗陣

呢鋪蒙sir真係孭重飛

屌咪撚理條on9

official 喇咩
話唔定迪迪仔更加想留米蘭收左皮呢

屌, 好多gay佬, 我宣佈我唔玩

就算唔買紅貝，有埋邦老師，呢個陣冇歐聯打一定講唔過

又黎hj2q

放心唔會黎搗亂

屌你老母，邦路斯呀！

我一睇仲以為有個青訓同名

差一個防中，一個

Di Marzio also reports that Milan's striker hunt goes on. They could offer a big part-exchange inc. Paletta, Niang and Lapadula for Belotti.

幫老師其中一個仔係拖連奴 + Belotti Fans

轉左獨立交易

買個純防中都得啦，唔一定要識傳波

Mytv super係咪有得睇意甲

志在必得

屌你咩, 3件換belotti +錢啦

希望各位唔好回覆個傻仔， 請繼續J或者繼續排隊等吞
感謝各位

40.m買，迪迪依舊係雪櫃

最起碼傳到短嘅

感謝各位e條友喺轉會post都成日搞事

喂大佬我要防中呀, 3m都唔肯比買biglia, 但起碼要多100m買老師+belotti

你地咪撚理佢咪無事囉

352傳球路線多左，放個加度素咁嘅做防中都ok，邦路師後面都hold到波夠哂定

打三中堅唔需要防中？已有Kessie做掃盪

横掂李生岩岩泵左60M , 唔差在平果5-6M,
雪到佢驚， 雪到佢續， 雪到佢跪低含

3中堅有翼衛，真係未必使

法禿條白屌應該幾粗

今晚如果official 會唔會推爆post

btw唔知點解我都覺得流流地

堅持落左場先J

如果3-4-3，中場屌仔kessie,有攻有守
如果Biglia+Kessie,缺乏向前能力

要
你諗下 祖果陣一搵到派路立即成隊波唔同晒

正確黎講係要個節拍器

KESSIE可以狗衝向前

咁前面點放，位少人多

而家係缺球隊梳理能力

所以點都要簽一個節拍器 差在係唔係Biglia

梅沙基奧後備？

屌仔做唔到節拍器

未必4後衛嘅又

唔得

高莫娃已成米蘭第一gay佬

做唔到....

屌仔做節拍器即係玩鳩自己

官宣先J

AC華。屌仔。suso。查古。隊草
352咪有人要後備

中場唔夠硬

decision making 太差成日自己鳩去

兩睇
三線
邦老師 羅馬仔 梅沙
三個中堅輪住出啱啱好

賣老師可唔可以搭單送多個人俾你地

感謝各位

佢夠多功能, 但中場大腦佢實在打唔到

所以我話唔識放，仲話紅貝來，點夠位出

簽到Biglia似查古做後備
簽到Belotti咁連AC華都後備

唔使啦

幫你CALL左愛護動物協會

罰球王 位置同功能同Biglia 完全唔同喎

懞帥表示最強之人已在陣中，
下季蒙隊復出打正選就係米蘭最佳節拍器

我諗未必咁痴線, 可能簽埋BIGLIA, 賣咁D人就完

咁有邦路斯，梅沙後備都冇法

不了

簽下簽下真係驚下年最弱一環係懞帥

但蒙帥想要正前係事實

出左街兩小時多左二百幾個回覆

原來去到最後komova巴打先米蘭首席基佬

佢同屌仔Suso功能差唔多，三個入面只能有兩個有正選

蒙帥季尾其實好柒

其實ac華可以打邊， 佢係葡萄牙同d大哥同場都係打左邊偏中

唔會真係簽埋Belotti咁痴線呀

位置競爭，好事

比次機會佢, 當佢無人用先用契仔, 今年再咁矇下年唔駛見了

啱啱FIFA UT賣走邦路斯砌全米蘭陣，宜家無錢買唔返

好難講，當邦老師都話done deal，我覺得再出咩新聞都有可能

簽埋真係賓州都斷

Bonucci is one step away from joining Milan. Deal could already be closed tonight seeing that Milan want to take him to China [@LaStampa]

簽埋紅貝，碧基亞
高層應該想拎意甲

其實我地祖記都係為左呢個意甲大家庭增加番多D競爭先你地姐
派路同泰維斯條數就還左啦 大家沒拖沒欠!

法神d突擊勁好J

突擊埋防中OK?

而家簽左咩人

睇#2

第一頁有

差防中咋

其實宜家仲有幾錢剩

冇人知 ...

米蘭官方從來無透露過有幾錢budget

無限

La Stampa - owned by the Agnelli family - says Leonardo Bonucci to #ACMilan could be completed tonight.

唔使訓1

快到咁

任嗌架喎

嘩屌ON撚尻
邦老師加比洛迪
懞帥聽朝訓醒又笑出黎
唔好比佢停

有錢真好

高莫娃巴打你下次仲敢唔敢呃撚含
如果基佬仲係到佢實第一叫你含

互含

J到虛脫

強烈懷疑習大大早前一定同李總有聯絡，同佢講："一係你比我黨注資，預埋我地玩，一係就預左比我地攪到你資產凍結，唔可以過錢去海外。二選一”

有D懷念以前空砲的日子

宜家反而擔心唔夠位出人

之後就泵多左60M

切忌有自信, 等多陣官方先啦

Milan TV reported earlier today that Andre Silva WILL fly out with the team to China for the tour.

成隊換咁制 不如都搏下華拉堤

終極big name

呢個J完一場空, 算啦

改罰抄得唔得

抄咩先

依個真係無可能
連cl都無得打好難黎

老師竟然肯唔打cl已經係神奇

講真其實我諗唔明點解佢會黎

有歐聯唔打打歐霸
個邊就未來隊友, 呢邊就地底泥, on9

咁睇起碼有200m

應該係人工?

同埋佢打邊隊都一定有國家隊

羅馬仔都係國家隊友黎架

趕住去支那睇家長

似真係不和

agger

抄哂呢個post留名既人名 (賤種狙除外)

咁快認輸

不過邦路斯真係黎既話
就會成為又一個國米祖記米蘭三隊都踢過哂既人

佢都好似接近6m啦應該

痴撚線鬼知會係真咩, 單野咁撚難大佬
fm真係痴撚線

FM 真係玩緊FM 架

冇mon幾個鐘post,突然俾d咁嘅刺激我
叫人今晚點訓

Mateo Musacchio’s agent assures his client can play in a back-three for Milan if Leonardo Bonucci arrives.

淆底即刻出聲講野

痴線冇追post幾個鐘冇啦啦推咁快以為咩事
老師黎到真係j到虛脫

小睇 Conti有冇人介紹下

Bigilia正野

Unhappy+ Transfer listed
球員 Prefer to play in Italy

見到美羊同卡連歷

成隊換哂

得返老馬羅馬, 3421雙攻中會否更好

343，可容納Suso屌仔

Mateo Musacchio’s agent assures his client can play a back-three for #ACMilan if Leonardo Bonucci arrives.

BTW而家中場中仲係蒙特

點買都整唔走個黑洞

咁又唔係 應該有傾過 3中堅定雙中堅

咁可能會賣走SUSO

唔好掛

三隻中堅用波都好強

即刻好清爽, 唔使見到d垃圾球霸

講真我真係覺得會

好少可冇蒙隊個名係上面

GOMEZ, 禿達同沙膠?

條後防垃圾左咁多年，一下子換成咁

加
左狂龍, 中蒙牛, 右小明

升左兩級

3421 都得架, AC WA身後有suso 查古

我都想係而個陣, 有埋紅貝貝就perfect池

From sources close to Juventus there is a 70% chance that the deal for Bonucci to Milan gets closed tonight, says @romeoagresti

Milan the only team to make an official offer. Milan have a total agreement with Bonucci on a 5-year deal worth €6M/year, says @romeoagresti

痴撚線 後面好多人wor

開肥約，不過買祖雲核心呢個價接受到

Once Bonucci moves to Milan for €40M, Juve will bring De Sciglio to Juve for €10M straight away, says @romeoagresti

呢個級數要有D誠意既, 為左少少錢拉拉扯扯D球星見到都扣晒分啦

迪迪+30M

有幾肥呀, 睇下條仆街龍門咩人工

ok 送俾你

應該分兩單deal 唔夾埋一齊

對我地黎講冇分別

分開deal係咪有特別用意?

上面個source係蛆狗news黎講可信性勁高

佣金

用老師帶下羅馬仔都好

6m ok啦
係5年有點兒長

蛆可以唔bid迪迪

Bonucci is very close to joining Milan and his family are already looking for a house in Milano, per Mediaset.

1換1啦仆街

邦老師應該打到35都冇問題

1換1都叫人仆街?

以為策反左迪迪仔, 點知反將佢地一軍

多得屌帥 兩件都關佢事

40買到老師真係幾抵

含緊嘅繼續含, J緊嘅繼續J, 排隊緊嘅繼續掛
時運高睇唔到,睇到都唔好回
感謝各位

岩啦, 話我都係我地迪隊, 新馬甸尼, 意大利未來左右路狂龍,

多謝Fm！Fm好野！

可惜已經30歲

賤種一早blk撚左

頂級中堅,差唔多啦

點解可惜 30中堅仲係顛峰狀態喎

中堅30歲真係叫當打
你估仲係巴卡咁咩

買到就老中青中堅都齊哂

其實係30M+迪迪
袓記之前4M > 6M > 8M禁開價
以為走唔到, 估唔到最後發展禁
法禿好波

如果佢係26, 27, 即係尼少黎個年紀, 6千萬買到都偷笑

後生幾年就貴一倍架喇

而下突擊真係痴撚線
聽日KO埋LAZIO 得唔得

好好砌 後面點搭都得 4，5，3

意大利後防大將，30歲即插即用，有經驗帶住班後生仔，40M完全明智

哥狗買石頭人

物價比佢地玩到好唔正常

幫老師26.27果陣都未係最勁

而家30 但呢兩年仲係上升緊

直頭超值

40M係fair price，而呢個球員完全地岩哂隊波

咁緊係講佢而家個水準啦, 尼少02年黎都3千萬, 仲要係拉素財政比鳩頭佬屈先平D

果陣佢好似都派唔少膠
宜家其實仲穩左

係諗唔明點解祖會放
個價又唔係特別高

40M 世界上最top中堅之一 + 10M清算反骨仔
抵到笑啦

換曬成隊有老將帶住
就會覺得老將可愛
而蒙隊係看台先可愛

無睇幾個鐘 爆到七彩
原來j緊邦老師

係人地隊到仲可愛

屌帥幫手

補返施華嘅痛

意大利球隊，有番意大利人特別好J

HUPU D狙迷有眼疾, 以為係40M+迪迪

認真邦老師可能係現今最佳中堅
祖記居然肯放係咪有咩古惑，定痴左邊條線

如果真係成事，中場防守壓力減低
用locatelli/Mauri 做中場分波其實有得諗

屌你真係好好j

屌帥條撚屌終於報恩

施華被賣豬仔, 係光頭佬萬死都不能補償

而邦路斯係FM突襲返黎, 兩單唔可以抵消

光頭佬

有錢就會換埋BIGLIA啦, 下年要入到歐聯, 買邦老師唔係幫後生仔升呢既

at least公認top 5

想當年派路

照咁睇真係玩352喎，咁中場有KC配屌仔就夠玩，蒙特可以收收皮先

如果買到呢單真係good deal, 老中青齊哂腳

BIGLIA係咪煙幕黎,突然間簽bonucci

都算係幫羅馬仔升呢嘅

狙賣完40M去買基達, 可能想買迪維積, 等睇比LOTITO撚化

拉素呢隊波真係捐人不利己

羅馬仔已經國腳, 呢兩個冇得比住

應該唔係
真係需要

話買KROOS 喎

可能biglia同bonucci一齊done deal

用dybala換可能得嘅

有睇過蛆/意粉就知邦老師係幾撚勁，佢路數好就基本，佢放長波仲好撚準

意大利top 3一定
40m搞得掂仲要放左條比人練到垃圾左閘, 正

會唔會打車仔果款343 好似唔洗人key波

有多30M, 祖記都係繼續四圍開9價落BID

人唔笑, 狙都吠啦

真係要雞蛋裡挑骨頭 就係爭頂係咁多樣能力入面比較弱

冇人做到kante 嗰位

不過基本上無可挑剔

所以Biglia都係會繼續deal

用得40m買人，唔好執著嗰2m喇

Kante頂埋馬迪/法比嘅防守工作
而家米蘭得蒙隊

訓唔著喎咁搞法

屌帥表示:
不入虎穴焉得虎子
不枉我做左臥底三年

黑鬼達

今晚真係好癲，無啦啦9點左右開始傳bonucci , 一開始以為循例鳩up,點知一兩個鐘已經傳到幾乎done deal

係喎宜家扯撚晒旗，聽日仲要番早

兩個鐘頭20版

其實尋日都有幾份報紙傳緊，當時仲以為9 up，搞到有人呃撚含

佢係穩陣個下先正

15m 起跳

同埋禿達躝啦屌

好似半個鍾內d消息已經癲撚哂咁

半個鐘內變米蘭第一大gay

好熱血呀吊！

專登同邦老師反面賣走佢

蛆果邊屌晒鬼

新邦邦

突襲AC華都搞左3-4日 同 預先冧掂文迪斯
今次閃擊邦路斯1-2日搞掂
FM

祖同車迷應該最嬲

我宣佈垃圾回覆唔再回應
聽日罰抄找數

話唔定聽朝起身收皮左呢!

仲有罰球王

我都屌哂鬼啦, 賣左我地未來隊長仲要蝕30m

一開始仲以為邦路斯係流料
如果搞掂埋biglia 同belotti我真係飛過去意大利幫法叔含

陰鳩me

屌你啦，走數撚

又一GAY發現

車迷唔好嬲啦, 有奧巴美羊J呀

一晚廿幾頁

呃撚含

假假地含條芝士腸 司華力腸交功課都好丫

我蘭區好多隱性GAY佬

下面個352陣好好J

gay佬 spotted

自膠

J到眼花呀你CHING

唔見美羊， 卡連歷， 蒙隊 順眼幾多

343 條中場會穿

343 中場死硬

點睇都係呃撚含果個gay 啲啦

係 343 果個屌仔換Biglia 就差唔多

走數撚,之前仲追擊我

個343就算屌仔換BIGLIA都係死, 車仔打單線加有KANTE先頂得住

現實係換蒙隊長

BREAKING: Lapadula to @GenoaCFC is DONE DEAL, per @DiMarzio

幾錢先

我覺得會係352

唔係攞去Biglia咩

放左幾錢

Lapadula to Genoa on loan with obligation to buy. Done deal [Sky].

祝福佢, 希望世界盃有份

佢應該想博world cup
最少15m啦

Good luck

loan咋
仆街比錢啦

Loan + 強制買斷

盲梳, 睇左option

巴卡個邊加速啦屌

含緊邊個條撚遮著左半個mon

可能做緊瑜伽動作睇唔到

建議巴打改名做Komova_baby(含撚)

已經找緊數， 真漢子

放乙金咪冇後備

鳩頭佬走左
Genoa依然係安答

Lapadula will join Genoa on loan for €2m with obligation to buy for €11m [Sky].

李主席想要紅貝貝

咁平

AC華後備 ?

敏捷王

起碼值15m
我地當初都11m買番黎

差唔多其實, 除左勤力無乜特點

舊安答都借走左我地幾多人

Milan will face Real Betis in a friendly on August 9 [via @AntoVitiello].

巴卡呢 走未呀

2M係咪用黎加落biglia個deal到

其實算有賺
上年10m買返黎

希望等陣見到DONE DEAL. 巴卡去馬賽

當初屌鳩佢無身位無速度, 賣佢唔覺可惜, 如不過如果買卡連歷不如要佢做後備

9m 咋好似

佢條垃圾無人出錢只肯loan咋

傳簽多仔個Dembele

痴線

呢個簽到我含呀

老鼠

你真係小心啲

利申:應該幾安全, 非GAY

肥佬

快d搞掂biglia啦，睇完場友場真係覺得呢個最critical

自從法叔黎左之黎有好多巴打都中途轉基

呢個簽到你跟隊含都跟到出年啦

但而家得佢一個好易比人抬上天

老老實實我又唔覺得呢2M對於FM黎講咁重要
邦老師無端端都用左40M啦

加多2M就算啦，而家需要時間去夾

There has been a slowdown in negotiations between Milan and Juve for Bonucci. There is still no agreement, per Sky Italia.

白含了

唔洗含

屌唔好係空砲

又變返空炮米蘭

新post topic 空炮米蘭

廿幾頁飛機黎空砲

屌biglia 邦老師是但搞掂一個先啦

Juve CEO Marotta and sporting director Paratici after meeting with Bonucci's agent. Milan offer €30M + €5M in bonuses, per @Luca_Cilli

果少少 比埋佢啦

Kalinic's agent met with Fiorentina's director Corvino today and once again made it clear that Kalinic wants to join Milan, per @MilanNewsit

比啦

唔緊要啦,mon post 嗰啲入嚟相信會睇gay comments 多過J邦老師

係我地唔要你

頂實呀，費倫

上年Badelj 都係咁 根本費倫班高層聽完都唔會理佢

係至好呀

大半日就半個post
點追

There is a banner at Lazio's training retreat from Curva Nord telling Biglia he is unworthy and that he should go to Milano.

而家意大利果邊食緊飯

有臥底

Milan will soon meet Juve to speak, per Sky Italia.
食完lunch 開工

食lunch食咁耐

應該係夜晚

J到瞓唔著

意大利人7點半都仲做野?

而家果邊下晝

射哂幾年積落黎既貨

屌，無mon一晚姐，吹到咁實牙實齒
尋晚見到仲以為吹水新聞

買到我即刻買波衫

買到既羅馬仔一定成材

There is still no meeting point between Milan & Juve especially for De Sciglio: Juve offer €10m, Milan don't want less than €15m. @DiMarzio

果5M 比埋佢啦

New contacts are scheduled this evening between the two clubs through intermediary Alessandro Lucci.

而家嗰邊7點啦喎

如果咁易就meet人地個要求
邊有人俾面?

會唔會買得太多人 一個夏天埋單可能10-11條友

beIN Sports @HusseinY22 confirms that Bonucci agreed personal terms with Milan, only agreement between Milan and Juve missing. Talks ongoing

Milan have renewed Felicioli's contract until 2021 and is now off to Hellas Verona on a 2-year loan deal, per @NicoSchira

就嚟砌夠一隊

冇諗過佢會肯嚟

感動嘅係對青訓管理嘅計劃完善咗

聽朝起身可唔可以SI左

咁我到時一定會se咗

你有諗過無買佢咩?

BREAKING: BIGLIA TO MILAN IS A DONE DEAL (@DiMarzio)
Happy friday?

訓醒可唔可以搞掂埋老師

今次真係 HJ2Q

Biglia will join Milan for €17m+€3m in bonuses, according to Sky
Biglia will leave Lazio's training camp tomorrow morning to undergo his medical for Milan in the afternoon [Sky].
蒙隊

賓周都損

#ACMilan will not take Suso to the International Champions Cup, amidst reports #THFC are preparing a €22m bid #Spurs
屌

BREAKING for Gianluca Di Marzio: Bonucci to Milan is a DONE DEAL! Milan just finished meeting with agent Lucci and €40m will be paid to Juventus. Bonucci will be a Milan player tomorrow.

22m太少喇，唔岩價就唔好放

SI

Si

屌,本身諗住印suso,見買咁多人諗想補件上季, 而家又攪乜撚野

點解要放suso? 放屌仔都唔好放suso啦

Tottenham have requested to sign Suso it haven't been taken into consideration neither from Milan nor from the player [Sky]
Romagnoli and Suso will remain in Milanello instead of going to China in order to recover from their injuries in the best possible way [MN]
唔賣呀!

Si!

暫時計全數，邦路斯40m買到既就用左217m

無二五迪

傳祖另外再買佢

今次係咪最好j嗰年

一訓醒兩單搞掂曬

未，清埋堆冗員先係

要求唔高,清到蒙度利禾已心足

冇可能

好彩未official

含定都得

蒙隊99%留隊

過多幾個鐘意大利人就開工

我係咪發緊夢
如果係既，我唔想醒呀

啲轉會咁正既，齊晒腳

買定部清啲嘅相機啦

大換血 成隊差唔多唔同晒 變左另一隊波咁

將幾年前應買既一次過買返哂

最滾動係搞掂左Biglia

見到bonucci真係覺得似發夢

Biglia帶住mauri

刷定牙等含啦柒頭

同埋loca

.........咩事 冇睇到兩日
Bonucci+biglia
最突然係bonucci 一有佢消息就已經係done deal
有冇咁快手

依家好似係前鋒無所謂既老帶新?
中場有Biglia
後場有老師

老老豆豆，Biglia 黎左，下年邊個係隊長 唔會係二五龍ma

前鋒有歐霸神射手, 哥倫比亞神鋒巴卡喎

你當蒙隊流架?

前場有巴卡

梳唔記得仲有神鋒

差買唔買前鋒，組軍完成

後備借下簽下，清下人就得

梳唔記得左,J死人,支持巴卡

屌仔隊長

佢要休息下啦

你班人8點就開始推

無乜大意外既就等佢地夾好隊型

J出血

差唔多到番工時間後又會慢番

今日dayoff可以全日都推

未必

返工繼續推

太撚好j
射到張床濕哂要洗床單

一起身就黎2Q 今日點返工呀

呢個陣，我估班高層目標唔係前四

準備起身番工
番工上網睇下去邊買波衫

幾時可以j 清人

Hj2q 龜頭都損

保守D啦,始終要睇埋飛機佬功力

換埋領隊就係最後拼圖

咁買法想爭冠啦，做唔做到一回事，但花費同要求要一致

想爭冠, 最低要求前四啦, 咁投入唔入歐冠好麻煩

Ya

心雄啦

巴塞簽左賓菲加個右閘啦

季初要磨合 季尾要自爆 可能最後有前四都偷笑

比得錢就要有要求既, 舊年人員夠可能都唔止呢個位, 今年買咁多人要入番歐冠好合理

今年前4收貨啦

始終唔係打機,要夾隊型,又未知有咩傷病,望前四先啦

反而邦老師就加左落去

要入冠軍啦 成隊換哂 人腳唔差 無咩藉口

而家正式到懞帥考牌試

唯一未confirm 係邦路斯係咪空炮

Biglia 睇個勢係100%嘅波

The meeting between Bonucci's agent & Fassone ended at 1:30 (35 minutes ago). Tomorrow morning the last details will be sorted, per Pedulla

計多啲ot 比法禿

人腳唔差
大家俾呢幾年既頹廢搞到咁悲觀
隊波睇牌面放眼意甲肯定有頭三
宜家係睇飛機仔點樣融合咁多新球員

Only minor details remaining for Bonucci. Deal to be done for €40M. Fassone will not travel to China with the team as he'll close the deal.

Bonucci is expected to be in Milano during the day. [@DiMarzio]

仲有臨場調動
之前仲有得賴無人可換
喱季唔係啦

推到done deal

法禿

唔去中國， 咪唔會係中國簽美羊

突然諗起干地舊年好想要邦路斯同羅馬仔佢依家一定興過火屎

車仔今年轉會

kessie同干迪好似都話過想買

師兄弟歸位啦
幾時有得驗下批貨
好想睇

conti kessie

迪迪都傳過啦

而同變左同狙互換未來隊長，gur晒

rudiger同邦老師同價 真係訓著都笑番醒

下星期

要咩無咩佢應該又會辭職

好似話同沙皮反而,佢同沙皮是但留一個呀嗎

FM 全力狙擊干地

平過史東斯

史東斯有巴係潛力

你有見fm抖過咩

人地英人 你地識條鐵咩 代鏝迷答

呢幾季要做既野，佢一季做哂

一刀過大換血

最開心呢單，唔撚做再見到蒙牛，一月好死走喇

歐洲人會ot到點半
聞所未聞

可能屌完女 食緊事後煙打個電話傾兩句

今年我接受到爭冠失敗跌落第4

唔係中上游辛苦入前4

又含

真 仲成日屈我

rr 隻右腳射完波傷咗?

好似係邦老師

其實$老鎷宜家張約仲有無歐聯release clause？
唔通FM係為左確保有歐聯留住$老鎷先係咁買人，不惜落動本

即刻整返個最新轉會米蘭save玩

癲過玩fm

我想羅馬仔

玩fm用米蘭幾乎冇可能買到祖記主力
仲要咁撚快手

咁要有將師不和，家人要求留意大利
先得既

fm 有幾個一定唔係呢個價買到 邦老師問價直接reject

屌帥立功了

天時地利人和呢單轉會真係好撚精彩

賣suso 咁突破點咪得番屌仔 唔多夠喎

唔好賣SUSO啦

宜家似係玩352打雙箭頭，用兩隻翼衛去攻

仲全世界以為佢搞緊美羊同Biglia
點知佢閃擊邦路斯， 同AC華一樣無其他球會反應得切

唔係否認左賣suso啦咩?

有理由相信真係放suso入番隻羊
bona打ss後備 如果係咁，希望suso賣到40m up

簽到呢個我出嗽口水

唔會啦

Suso唔會賣掛
唔係話唔去中國係養傷咩

追隻羊咁不如追紅貝

rr 邦老師 羅馬仔 conti
後防三個意人，溝通無問題

真心唔好賣Suso 啦.....

仲可以鎮住dollar條仆街仔

隻羊夠老應該拎去斬嚟食，買紅貝貝返嚟養好過

100m無價講
買唔起

lunch前會唔會爆post
呢個post好似尋日先開

早果個星期仲傳話中堅簽卡積亞黎輪換

點知轉過頭變左邦路斯

Fake臭哂

比幾件垃圾佢地 還掂米哈咁鐘意尼安

簽左邦老師3後衛走唔甩
到時蒙特實係咁同老師鬥長傳

老帥肯定勁過我

我估如果隊波係上返一線, 啲人唔會咁想走

而家最後悔我估係迪迪仔. 反骨龍R到高薪. 自己就兩邊都唔多想要咁

BTW 抵撚死

Biglia 黎左 蒙特? 飲水機旁邊有位

蒙特行撚開啦Biglia黎左佢自己係場邊慢慢斬

你成世仔係得威過一球比巴神

諗住去蛆拎冠軍直入國家隊踢世界杯

montella算唔算係食屎食着豆

起身番工呀清

好Q得閒, 同左老細講D野慢慢做
可以罰抄, 大前提係official先

刷咗牙未

罰咩抄 講含撚講得咁爽 含晒依度巴打先好走呀 各位巴打除定褲

我就唔洗啦 我揾真既Komova 幫我

好撚廢啊又話幫眾巴打含撚......

btw 今日全日響公司mon 實情況及推Post

成日無計過BIGLIA, 靠打電話就搞掂

老老柒柒2xx m可以成隊換晒其實真係超值

法禿唔使去啦, 留底傾賣人

不了 留番比其他手足
我自己打J可以了

真幕後功臣: Komova_baby

MON到車迷個POST
成班好似買唔到人就降班咁
油王如果唔玩一定屌出聲佢地

仲要換得幾有質素

其實一早就要啦,
應該分幾季換我覺得
今季好博

最嬲米蘭應該係車迷 跟住先到祖迷

今朝起身車仔又冇2件

FIFA終於唔使成隊換喇屌
季季D人都變現金卷

其實07年果季一班老將搏盡拎左歐聯就應該要做

準備24小時內爆post

高莫娃搞到盜ching空歡喜一場喇

快D開新post la
j到好撚大陣味

今季有空砲未

應該係狙迷, 車仔無咩反應, 只不過MON實我地轉會

莫拉達同紅貝你算唔算
不過一傾唔掂就突發簽左A Silva

終於有動力玩FIFA
前個幾季咁既人腳
見到就眼火爆 啪碟拎去做稻草人算

屌我想空炮下, 單單都咁刺激

唔知 Kessie, Conti , 加埋而家邦路斯佢地都想簽

空炮咪係Komova 唔肯含撚, 令一眾gay 巴失望

呢集BIGLIA玩一季比我變做現金卷

每次f5都幾個回覆
你班友

official先啦清

個個扮工

無架 之前出盡奶力爭LKK
Kessie Conti 佢地又唔contact
加上我地又快手

無野做完全

happy firday la
快D轉post
咁開心 唔想諗起隻契弟龍

下季主場印羅馬仔
作客仲未諗好印乜

我主場AC華
作客罰球王

其實而家最擔心反而係前鋒
silva未畀到信心住

印衫我鐘意印中後場多

邦老師黎到就邦老師

另外就可能梅薩基奧

返工梗係要mon post 啦

幾件垃圾加錢換紅貝貝

J到爆雙丸呀

盜清咁快開左post
個名實比人bin

做快開post做嘜

未爆POST呀

開定先啫

咪學D ON9加水份啦

唔咁快開post 點係特殊會員名單加你個名

推爆依個先 thx

咁快開post

望到

老實, 呢個人腳應該望打雙線
似乎目標唔細

宜家先34

三十幾頁好地地做乜要推爆佢

唔可以再畀簡ching 老屈我

朝早有new肯定半個鍾內爆

全世界唔好入盜清個post, 唔鳩理佢

則係話用完依幾版

有咩都要等晏啲意大利朝早先

特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟）
Komova_baby (含撚)
盧比斯朋友隊

召喚會員蕭瑟的賓洲（木木梟）

蒙迪拿好命水

大恩施多夫呢D功臣都要幫米蘭食屎時, 佢有咁多人用

呢個冇計....

34咋

幫老師同biglia簽埋，真係要j賣人

貝老肯收手唔玩先係重點

清人買後備

幾年前冇人估到真係賣盤

但係大陸佬好似仲想買前鋒，真係無限金錢

賣咗都大把人覺得唔會買人

習總注資

意大利宜家凌晨四點幾
早極預八點都係我地兩點幾

其實FFP方面係點,依家用左2億都好似未停咁

唔知 等二石巴打講解下 我就唔明

依幾年曼城同巴黎咪又係咁買，ffp同廢既無咩分別

煲大係大陸賣嘅波衫數

其實係咪有返咁上下收入就掂? 咁大陸收入應該唔少

BIGLIA唔係話朝早黎做體檢, 晏就就跟機去支那咩

應該真係靠大陸市場

貝佬同光頭佬食屎咁叻, 仆街你個我地個陣仲吹捧光頭佬單車傾掂d lo

聽講邦老師係祖記official 張相無咗

今季真係要買下波衫支持閪波, 驚佢過唔到ffp

link呢清

點會估到幾年後個director會開會開到點半

祖記post last page有人講

比大恩帶舊年飛機仔個隊都未必挨到今年

唔會用loca 仔 可能用啲廢柴過氣老將
艾辛

其實上季季尾柒到喊 踢到一pat屎咁 只係國米 廢倫唔爭氣 先讓歐戰位比我地

盜巴為左洗脫污名無所不用其極

以FM既突擊方法，咁高調想買奧巴美羊應該無事

大陸佬1人1件

agger, 清我支持你開

紅貝先似

佢開一樣有你大名

咪發夢，永遠留名

冇聲氣先好, 姐係可能DONE DEAL

其實咁係好事, 唔張揚冇人抬價

一季咁長 總有低潮 帶返起就keep 到 但有時整極狀態上唔到咪奶野
呢樣米哈有 跟手就比人炒
肥安以前都有

好多球員唔聲唔聲就即買

某程度季尾真係有d人腳問題既，太多傷兵，都算情有可原

轟好似都追緊紅貝

做數無難度啦
求其話有二億人買，每件賺10蚊都填返買人果筆

去車仔

干地要既人係晒我地度

好波

邦邦仲係果邊

車仔應該好急 一定要買前鋒

比我地干地真係唔做好過
買D咁既人點同你玩

班祖咁講 唔知講邊度official

冇計, DC講到明要清走

我覺得干地可能走

一日都未咁快就爆Post
好撚癲
不過真係好爽呀
下年玩FM 都唔洗下下開季咁辛苦

咁既手牌, 下年冇成績又係比人炒, 不如自己走

FM而家係咪要用STREAM買

同球員都不和啦Dc 好多隊友撐

可以買實體，不過都係要用Steam 開

其實正常未official 轉會都唔會咁快update 官網啦.... 好似Conte 咁, 做左無彎轉架

法禿唔去中國， 應該真係放棄美羊
之前講過同多蒙特去中國先一次過傾

同多仔傾Weigl啦

多仔啱啱賣咗Bender

我覺得轟唔會買
100m 一季wonder前鋒

好想空炮呀屌

佢手牌仲唔靚呀

其實係今季個轉會市場癲定我舊年無留意
今年唔計我地都好似好多重磅轉會

一隊得20個人3個預左走者17個真係你教埋我嗰份

傷多兩個連後備都唔夠
邦路斯蛆唔放都算，依家話放但車仔都無行動

我淨係覺得英超人好貴

應該係英人好貴

冇留意開 其實唔係只差個前鋒咩 沙皮狗同干地不和要走 要揾人頂個位 之後又比獌搶左盧卡古 不過佢地又唔係冇錢 實搵到人 btw 要美羊

3條戰線
咁少人
鐵打咩

英超球會全部有錢

其實係得中場唔夠數only

就算有Biglia, 但有隻負數蒙牛
又唔夠硬淨, 點搞

隻WALKER都50M

on撚鳩

蒙牛連後備都唔OK
去中下游收隻純防中仲好

應該講緊車仔

mauri點睇?

biglia到米蘭機場未

凌晨五點幾你想點

我會早d到以表我既誠意

之前conti係好早

早極都好似當地時間8點

Conti 好似都7點幾8點到 本身佢果邊近米蘭

都靈去米蘭都要啲時間

其實中場買埋比j都幾齊章下
隊草 罰波王 比j
後備有盧卡仔 sosad 莫利 同我

有你係度當打少半隊

精神領袖

堆後備冇個硬淨
借到波蘭仔就fit到漏

最理想係換我做一隻純防中

其實Biglia 防守能力都好勁 ...

球王片佢企位加攔截幾準
唔似蒙隊打打下變half back

你防完咪又傳番個波比人

蒙特下下逗到後一後包位咁 中間空晒出黎

Biglia 會壓一壓出去逼埋去搶同失位算少

佢係亞冠庭搭馬斯打到兩個野獸防中咁

轉身
Chok樣
儲氣斬比對面
Komova再幫你含撚

見工早到是常識吧

有冇d平平地嘅黑鬼防中？

你扮呢隻算啦

有無巴打準備新post

黑蒙

唔係開左

艾辛

開咗啦扮咩呀

去法甲搵啦

當無開過啦屌

意大利就天光了

[新邦邦加盟?] AC米蘭球迷討論區 24

呢個？

Del Piero to Sky: "Bonucci to Milan? I am shocked. At first it seemed to be a joke. I never thought something like that would happen."

唔好話你 全世界都應該一樣反應

yes

仲咁短時間

Biglia will leave Lazio's training camp tomorrow morning to undergo his medical for Milan in the afternoon [Sky].

Biglia's agent to @MilanNewsit: "He is very happy to join Milan. He will arrive tomorrow."

yeah 第十簽

下一任拉素隊長係邊位

蒙杜利禾

比基SI

或者迪隊

巴卡

dollar

認真討論 parolo?

估下後備有咩人

隔離條癲佬仲ff會搶隻羅馬仔, 收檔啦

十幾年米蘭JJ留名

老闆話咗非賣品啦

Milan and Lazio reach an agreement over Biglia, the Argentine regista will join for €17 million plus bonuses

女木
佢地就好啦咁爽

以為係羅馬仔加錢，點知就咁買，仲要比錢買迪迪仔，個落差係大d既

咪理條柒頭啦，佢又好 high 架喇

btw 30中堅先正，有經驗得嚟身體又未跌watt,而且我地米蘭不嬲都鍾意大年紀中堅馬隊，尼少，哥叔，全部老而彌堅

一日爆oost

條傻仔係祖個post都無人理佢
啲正常祖迷應該都block7咗佢

其實我都係想提醒下Komova_baby巴打

FORZA MILAN!!

艾辛？

rbz 基達賤價加盟米蘭

打番個格仔啦下次
費時比人話我地咁留意佢

1001

叫mauri 說diousse 過黎
Kessie + diousse 2個人當3個人咁跑

[新邦邦加盟?] AC米蘭球迷討論區 24

推爆佢

推

push

破紀錄

永遠留存

呢個post可以列入連登米蘭撚史冊

反骨龍唔係仲爆得快咩